我同事話生兩個可以快Ｄ上公屋，係唔係？

條廢柴同老婆生兩個就為左快Ｄ上公屋，又話777做唔到野壓樓價，老婆冇野做，而家住佢阿媽間公屋，我心諗比你抽到居屋都供唔Ｌ起啦，嗰兩個細路先慘，大個乜Ｌ物業都冇，佢仲成日睇埋曬Ｄ乜Ｌ大國堀起，呢條友真係onlan99

向上望可以抽居屋
平排望可以排公屋
向下望可以離婚，一人要一件細，齊齊咬老綜特快上樓仲有單親津貼

憑自己努力唔想靠真香港人嘅就只可以匿喺老母間屋

拎左公屋
再話家暴扮慘揾社工 假離婚 再拎多一間公屋

公屋仔唔不知幾串，
不過生兩件真係要家變。

大陸蝗蟲：你地班香港人生咁少個

窮人生仔正仆街

生兩件為上公屋真係好恐怖

係真 我試過
生三個仲可以即刻有公屋

生夠3個

大陸人落黎香港生仔唔仆街

家暴個老公會唔會比人拉

真港窮人生仔正仆街
偽港窮人生仔唔仆街

總之就係仆街

2-3人家庭排5年，4人家庭要7年以上
越多人越慢，因為政府唔起大單位

冇樓就咪Ｌ生啦，DLLM

到你生完咁多果間屋又唔夠住

準時交租啦傻9

生仔為拎間屋
真係無撚陰公

生三個快過生兩個
生得多上得快

窮人生仔正仆街呀！明唔Ｌ明呀！生2個上公屋正仆街

其實有間屋 但你咁多小朋友
真係值得換咩

2-3真香港人係要排6年半㗎